（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）

（第1個post已經沉撚左，再開)

五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

推

再推 屌你老母

Push

咪再鬆懈

alert.

技倆 五 : 美色引起連登仔討論

推撚左半日 已經無能為力

推呀屌
咪再推某啲分散今次行動嘅post喇
黑警故之然要屌要鬧
但更重要係
反送中
同埋
政府接住黎係立會嘅動靜

唔好鬆懈
唔好有階段性勝利嘅諗法
一日未講撤回
一日都要保持警剔
小心比人混淆視聽

香港人加油

屌好撚攰呀真係

推！！！！

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

轉po
呢個po幾有用

即係搞分化的輿論 = no no no

再推

而家情況好嚴峻
白色恐怖彌漫

推呀

推你上熱門

亦都唔好忘記舊版五毛
打一篇野出黎話點點點 且內容較多書面語
舊時高登成日有
依家又出返一兩隻出黎

推推

Pish

口語加書面語

對付五毛三步曲：
負評、封鎖、上一頁

我哋要嘅係撤回逃犯條例

push

pish

推你老母推推推

推到上熱門

打大推

屌 d人去撚哂happy Friday ?

注意注意

要求停止6月註冊嘅account

有時會有幾個三毛係個post入互罵, 引其他人加入罵戰製造分裂, 呢啲post好鬼大家睇路

所以咪撚覆
一覆又會引起香港人屎忽痕加把口既心態

要幫手 出聲就得架啦

覺得係鬼post就負評上一頁, 越多人覺得鬼嘅post就會越多負評越少reply, 個鬼post就會自自然然會沈底

多謝巴打

推啊

Fuck五毛

大家集中焦點
唔好模糊視線
大家要冷靜，用智慧去解決問題。

do you hear the people sing

推！！！

推！

推呀 推上熱門呀屌

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?

It is the music of the people
Who will not be slaves again!

之後條五毛就會留多句話連登仔淨係識負評唔敢駁

我會用行動話俾隻五毛知對於呢啲鬼post我就係咁撚蠢淨係識負評, 一粒字都唔會施捨俾佢, 五毛自己單機啦

如果個個巴打好似你咁心水清就好

支持
而家打緊仗，一齊努力

團結，0分化

平時得閒見到呢啲post都可能會入去吹兩句, 但係呢幾日啲鬼post多到令人心寒, 非常時期非常手段

係....加油

推推推

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

推 咪撚中伏

推你老母 星期日不見不散
暫你老母呀仆街！

.

輕輕一推

五毛星期六都開工 屌你老母

上呀，

星期日唔出嚟對唔住班義士同記者

Push!!!

係
仲有一定要抗議警方濫用武力同打記者

好多新po洗版 ，好辛苦，搵巴打開個統一po 可以集中討論。

三毛開始叫煽動人敵視消防同埋周圍亂咁unfriend unfollow 攻擊其他未表態嘅人

依家大家都好嬲, 咁好容易俾三毛煽動好危險, 唔夠冷靜好容易中計重覆5年前果場敗

無fact check過周圍亂開火就同黑警一樣變做過街老鼠

三毛太奸狡, 係咁難過時候更加唔好俾怒火影響咗判決力同智慧, 繼而俾人離間

今次絕對要連成一線屌佢老母

雖然發生咁嘅事要大家冷靜好困難, 但係敵人太奸狡, 怒火只會令你睇唔清楚敵人嘅動向, 令你跌入三毛嘅圈套, 啲三毛一定會趁呢個大好機會挑撥離間要小心提防

勿忘初心, 兄弟爬山共勉之

大局為重

有咩秋後先算帳

可能我做咗三毛都唔知

而家連升級嘅Deadline 都無，樓主點睇